操你媽的下午茶在戴爾法蘭西斯吃西紅柿雞蛋三明治簡直就牛B死了

delifrance 平時唔係大家樂咋咩

Delifrance